壽司有蟲話俾我哋知，好多事其實表面俾「我話OK就OK」掩蓋住

其實我哋生活入面身邊好多嘢係潛在有問題，但係只係我哋唔知

政府、大企業會用「我話OK就OK」呢句嘢令我哋放低戒心，實際上可能只係為咗冚住件事唔俾人知，好似咩鉛水、沙中線剪鋼筋、壽司有蟲、遺失選民登記冊等等，俾人揭發先自己認咗佢，有啲比較賤嘅就唔認，好似東張西望影到臭豆腐檔嘢，明明影晒都可以唔認，有啲重要賤格到唔認不特止，重要走去告揭發條友，就好似Theranos事件一樣

醫療界及初創公司的世紀大騙局 Theranos 成魔之路 離奇過小說

原文網址：

間野愈大間影響力愈勁就愈多仆街野

從來唔幫襯美心集團旗下

人大831 決定
引渡條例

國歌法
全部都係偏離本地價值

根本係女版華爾街之狼

諗起以前問過人想知一樣野係點應該點做
有個人答我話睇書或讀書
之後我問佢，咁點知讀書同睇書啲野係真
雖然同樓主講嗰個2 回事嚟，我問嗰個係淺啲只係談及真確性，樓主嗰個係可信性

真正大話係用真確嘅答案去同你講大話，令你信以為真而你嘅知識又唔夠解答或回應，咁答案就變左不可憾動